我好似鍾意左女朋友個家姐....？

咁就要講中四個時，個時我鐘意一個女仔，覺得條女身材正樣正，係仔都鐘意既女神，個時我追佢既方法咩都用哂，當然最後當然被拒絕，但其實我追女神個時，有個好fd既女仔，佢咩時候都陪我，不論溝女神既時候，佢會比意見我，拒絕既時候又會陪人土

冇人想知